Vi , kde VB a co AA NN VB . 
VB v NN jako NN NN . 
Vp VB 5 NN v NN NN pro AA NN . 
Teď VB jako AA NN AA NN . 
NN Vp mě tady v NN , aby Vp NN o AA NN , elekspotřebiče . 
Moje NN VB hodně NN na NN . 
VB AA a AA NN , napřiklad NN , NN NN , NN , NN , NN , NN na NN , NN , NN , NN , NN , NN , atd ... 
Moje NN VB jak VB vic naše NN . 
NN VB o tom . 
Toje NN NN , ale moc AA . 
V NN , VB v NN ve NN . 
Současně . AA elektrospotřebicní NN se VB AA než kdy předtím , proto , AA NN VB vic NN . 
Zanedlouho , Vp Vc Vf tady v NN . 
- NN - 
